有冇人唔鐘意食蔬菜？

正常嗎

好難食 (個口感）